呢場算唔算係北京電視機4.0？

屌你老母死猁狗

Var又逼害

唔講以為打緊欖球

你自己入車區睇啦

天神on9到 kepa封晒位有佢射啦

比Kepa擋可能就變kepa紅啦 係禁區外

算啦 死猁狗買通晒球證同VAR勁黑

3.0係邊場

血洗拜仁次回合

拜仁對車

Dllm黑撚到 第一時間竟然比yc

2.0係邊場

足總盃決賽對阿仙奴

屌文尼LI D單刀能入到咩 由得佢跑好過啦

全世界足總利物蒲英超夾埋逼害車路士啊
北京電視機啊紅你老母牌咩黑哨

佢on9姐
比文尼去就分分鐘文尼紅啦
又唔係未試過

痴撚線又迫害我車

咁都紅痴撚線

係唔係報應